我地真係要健下身先出去行

日頭就同遊行沖沖沖

夜晚就係到BE WATER 敵進我退 敵退我擾 遊花園

但估唔到E家連坐地鐵都有危險

我認為不論男女都要健下身先可以出去

你話黑警裝備好

今日元朗班仆街裝備唔好啦掛

如果練過下 應該有得同佢地搏過

癡線 佢地係打市民wow
頭先佢地出港島 死撚咗啦